# Мой магазин

## Запуск проекта

Проект запускается из папки public. Все запросы проходят через файл index.php находящийся в этой папке. Все файлы для работы проекта находятся в папке app. Вся верстка проекта находится в папке views. Все маршруты находятся в папке routes. Все css, js, img находятся в папке resources.

На данный момент не работает страница конкретного продукта /products/id

Рабочие пути: 
            /, /products
            
Используется паттерн MVC - (Model View Controller)
